有冇人個fd講野經常噴左啲口水落你塊臉到

識一個fd每講一句點都有滴口水噴左落我塊臉到
同佢講又唔改
好乞人憎
搞到唔係好想再見佢

但我又同佢真係幾岩傾

有時食埋添
好嘔心

同佢食飯果陣打對面坐
真係唔知食左幾多滴佢既口水⋯

係fd就直接屌9佢

再噴掌尻佢嘴

有冇諗過係天生 改唔到

你要知道依啲人多數「呢啡」開
唔會點理自己儀容形象
同佢講，叫佢講野小心啲口水
佢只會答「係咩？哈哈⋯」黎回應

其實係fd，但有啲地方都會有分歧⋯
佢老豆老母唔教佢依d野

咁就仆街